黃子華金盆啷口講性、陳冠希個part想表達咩?

坐咗幾個月